% !TEX encoding = UTF-8 Unicode
% !TEX TS-program = XeLaTex
\documentclass{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}  % pacchetto per la gestione dei margini

%\definecolor{supercolor}{RGB}{3,39,36}
\usepackage{latexsym}

\usepackage[italian, english
			]{babel}
\usepackage[hang,
			small,
			labelfont=bf,
			up,
			textfont=it,
			]{caption}
%FONT DA CAMBIARE
\usepackage{fontspec,xltxtra,xunicode}
\usepackage{hyperref}
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\setromanfont[BoldFont=Fira Sans SemiBold,Mapping=tex-text]{Fira Sans Light}
\setsansfont[Scale=MatchLowercase,Mapping=tex-text]{Sora-Light}
\setmonofont[]{Source Code Pro}

%\newfontfamily{\svolk}{Bricolage Grotesque ExtraBold}

%\linespread{1.01}

\renewcommand\thesection{\Roman{section}} % Roman numerals for the sections
\renewcommand\thesubsection{\Roman{subsection}} % Roman numerals for subsections
\renewcommand{\thefootnote}{\textasteriskcentered}

% Impostazione dei margini
\geometry{
  a4paper,
  total={170mm,257mm},
  left=20mm,
  top=20mm,
}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}
%PROVARE SENZA CENTERING
%\centering
%\maketitle
\noindent
\textit{SMERM - Scuola di Musica Elettronica di Roma}\\
\vspace{-1cm}
\section*{{\fontsize{24}{18}\fontspec{Bricolage Grotesque}\textit{MISSIONE ULTIMA}}}

PUNTA\\ Via dei Greci, 18, Roma\\
1mo marzo 2024, \textbf{11:45} - 20.00\\
GIÀ CAFFEINATI, MANGIATI, BEVUTI, ETC...
\vspace{0.3cm}

Obiettivo: allestire tutta la sala per il concerto.\\
\vspace{0.3cm}
Convocazioni ufficiali :\\ 
---------------------------------- Ruoli\\
Babak - installazione\\
Davide - controllo sala, cablaggio Regia, stone\\
Domenico - installazione\\
Edoardo - palco\\
Filippo - cablaggio regia, palco\\
Francesco Ferracuti - cablaggio\\
Francesco Vesprini - ordine accoglienza\\
Giovanni Michelangelo - comunicazione\\
Giulio - tetrarec, controllo palco, set-up Regia\\
Leonardo - palco\\
Lidia - installazione\\
Luca Simone - accoglienza\\
Luca Spanedda - installazione\\
Nicb - accoglienza\\
---------------------------------- \\
\textsc{I Ruoli hanno un'importanza gerarchica da rispettare ai fini della riuscita del concerto.}


\section*{SPEDIZIONI PUNITIVE}
La prima fase della spedizione, sarà recuperare il materiale riposto in aula 1:
\begin{itemize}
	\item \textbf{"BRICOLAGE ELETTROACUSTICO"*}: Recupero materiale sensibile nella macchina di Davide Tedesco situata in parcheggio zona lungotevere Ara Pacis.
	\item \textbf{CIANFRUSAGLIE}: Recupero degli \textit{Artefatti leggendari}
	\begin{itemize}
		\item{RME Fireface UFX+ con alimentazione e USB}
		\item{Subwoofer Genelec piccolo con alimentazione lunga}
		\item{Stativi Quiklok per l'installazione ed altri due stativi}
		\item{Soundfield (se non già in Sala Accademica)}
	\end{itemize}
\end{itemize}
\begin{flushright}
	\vspace{-0.2cm}
	\textbf{*} Citando l'Imperatore unico e solo.
\end{flushright}
	\vspace{-1cm}
	
	


\section*{ORDINE PER L'ALLESTIMENTO}
Nella seconda fase avremmo bisogno della collaborazione e dell'elasticità di tutti.

\begin{itemize}
	\item \textsc{Recupero materiale}

	\item \textsc{cablaggio e posizionamento materiali (Microfoni e Altoparlanti)}

	\item \textsc{routing UFX+}

	\item \textsc{soundcheck Altoparlanti}

	\item \textsc{soundcheck Microfoni (palco e tetrarec)}

	\item \textsc{soundcheck Max}

	\item \textsc{soundcheck S.T.One}

	\item \textsc{soundcheck installazione}

	\item \textsc{PROVA GENERALE 15.30-17.00}

	\item \textsc{APERTURA SALA 17.30}

	\item \textsc{INSTALLAZIONE 17.30}

	\item \textsc{CONCERTO 17.45}

	\item \textsc{CHIUSURA PORTE 19.00}

	\item \textsc{SMONTAGGIO E CABLAGGIO 19-20}

	\item \textsc{PIZZA 21.00-21.30}


\end{itemize}

\section*{VENIRE MUNITI DI}
Vestiti comodi da sporcare stendendosi per terra. Pantaloni con tasche grandi, scarpe da ginnastica.

E IL CAMBIO

Ognuno dovrebbe avere:
\begin{itemize}
	\item Nastro Isolante Nero.
	\item Metro.
\end{itemize}

BASTA VOGLIO DORMIRE.





\centering
\vspace{0.5cm}
\href{mailto:concerto@infinitipossibili.it}{\texttt{concerto[at]infinitipossibili[dot]it}}

\end{document}